永恆台做緊，你問我答

Push

ok幫你開齋

究竟邊個會睇 冇人睇點解仲未執 點解會有咁多錢燒

真係有d 阿伯係fans 黎

點解咁多錢燒？有大陸佬科水就有錢燒

d收視應該低到仆街

以前有牌都冇人睇 依家冇牌仲要收費 比邊個睇？